我哋年青人都係響應緊藍絲呼籲，放眼世界，不做井底蛙，點解你又咁反對人移民？

我哋年青人都係聽你哋藍絲講，唔好做井底蛙，唔好侷限香港就業市場，我哋都係身體力行響應緊你哋呼籲，移民英國，澳洲，加拿大等地生活
但呢啲國家要俾香港人居留權，延長在當地香港人簽證，你哋又企出嚟反對
我哋都唔知幾咁聽話，放眼世界，我哋都知道不聽老人言，吃虧在眼前

劉鳴煒建議年青人要有寬闊的思維，即使不考慮北上工作，也不可把其勞動市場限於香港，考慮到其他國家工作，皆因香港的產業結構單一，以若年青人選讀物理為例，工作出路是十分狹窄，可能只可當老師。

就連689都鼓勵過年青人放眼歐洲。。。

梁振英又說，青年可放眼香港以外地方，包括中國內地、台灣、新加坡、甚至是歐洲，「眼光只放在自己居住及讀大學的城市，機會較窄」。

而家英國俾BNO有居英權，其實你哋藍絲都受惠，一句多謝都無不特止，仲要對想移民嗰啲人冷嘲熱諷，你有乜資格取笑人做二等公民

push